iPad 電子書app邊個最好？

試緊kindle
無得買書可能我唔識買
Readmoo又貴到仆街
要百幾蚊一本

最差肯定係play books

Kindle買書要開咗個Amazon account先
再在手機/電腦上用browser上Amazon買書
或者網上有好多方法可以download free ebook file再send去自己個account度

iPad唔建議用嚟睇書，差過kindle好遠，對眼好快攰

Ipad set左其他色底都會咁？

kindle睇書最舒服, iPad攞嚟睇netflix同畫公仔

就算黑底，個mon都係有發光，對眼都會攰
唔適合長期睇

諗下買部kindle定買實書先
但我好少睇書
應該唔會哂錢買kindle

Oasis正到癲
漫畫又得 睇英文書又有埋字典

等如叫外賣

成日地產霸權
你叫外賣仲要加錢 同 趕你出門口等

想順便問吓

用緊 舊iPad iOS 10 得iBook
MacBook 就有 book

有冇辦法sync到佢地兩個

開咗iCloud sync
又搵唔到d書

oasis

Kindle上amazon個網買書
或者自己import pdf, Google應該有曬教學

你好少睇書咁就算啦
唔好晒錢買kindle，廢事睇兩睇就唔用

一係問吓有冇朋友有又唔用，借俾你試吓用
一係上Carousell揾二手

Kindle睇英文書好多都平過買實體書
又輕過實體書
在Amazon買有啲書有”Word Wise”, 比較深的vocab上會有行細字解釋，幾方便

iOS 其實有kindle app, 你可以就咁用呢個app睇住先
不過都係要上Amazon買書先 (有free sample download)

好 試睇sample先

因為睇中文書 所以用緊kobo

Zlibrary再入落ipad
咩英文書都有

readmoo

睇漫畫

Readmoo 唔好用IOS個app買書 要分成俾蘋果先咁貴
直接用網頁版買

利申：Kobo用家